如果黃毓民肯幫姚松炎㚲台可能結果會倒轉！

但黃毓民自己話自己本身都唔會投票

屌你老味，條白痴早兩個月落區都贏到二千票喇，又賴落人度

佢幫你一次,要成世還

樓主知唔知自己講緊乜？
郁撚愛國架喎~ 要永續基本法